戴巴拿真係慘

大好前途，比人埋沒左

因為識入波所以無得出場

一日有小花，大巴奶都好難係國家隊發圍

等下一場對尼日利亞啦，只要今晚冰島唔贏，出線仲有希望，話唔定大巴奶救國呢？你點知？